hkbn係你地心目中係間點既公司？....🤔

有無巴絲之前做過internship/ft？可唔可以share下你地既經驗
or有無hr ching係度 可以俾下意見 點睇呢間公司

估到係你開Post

仲諗緊take唔take佢個offer嘛

幾時要reply?

下個禮拜呀

一間好WOW嘅公司

WOWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

wow

想問巴打覺得hkbn intern好冇？
好似有好多活動